點解飛機冇長者優惠?

點解飛機冇長者優惠?

要求政府補貼
長者可以用$2 搭飛機

ching ho ball

廢老

D 廢老成日用$2 搭巴士好煩
仲要繁忙時間 慢吞吞
送佢地上飛機就岩！！

兩蚊冇可能
二百蚊差唔多，同咪只限經濟艙同東南亞航線

200都無可能啦

送佢地去遊山玩水

又冇關愛座

優先座👍🏿

2$坐飛機
行李倉都冇得佢坐

可以坐機頂

"噓 大把位呀"

動物寄倉

響飛機死左可以昇上頭等倉

因為長者吾會打飛機

佢地真係會玩即日來回
機場兜個round就回程

$2特價優惠只限單程飛往中國任何城市，優惠只能使用一次

呢個值得推介啊

支持

強烈要求政府補貼